破解不反對通知書制度，一人一遊行申請

其實要申請遊行唔係咁難

去呢個網download 張form ，只需要填你嘅個人資料，遊行路線、目的嗰啲可以求奇寫，再交去指定狗屋

只要狗反對你遊行而你決定上訴
狗就需要舉行上訴委員會

我地可以發動其中一個weekend 一人一申請，如果狗反對，就要幾日內舉行無數個上訴委員會，用行政程序玩死佢

相反如果佢批准嘅，我地就去行。只要做到一次，啲狗以後就唔敢隨便反對

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

幫推10

9

8

7

6

5

4

3

2

1
撚下狗都好，寄夠100萬份申請書